女網民FB罵何君堯叫佢自首 何君堯應：你自慰啦！

性騷擾

這是正式錄用的議員嗎？！

咁都得？議員喎

推到女權人士出嚟回應

立法會議員公然性搔擾

乜嘢人就會選啲咩議員

冇撚用嫁啦,班垃圾女權淨係識me2me2,正宗冇撚用

平機會召喚！

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

你自切啦！

PUSH

有請女權人士

葛博士呢？？？

冇著數冇女權

何律師

幫手提返身邊人啊

勝利方程式：遊行->死線->升級

又有野可以講

如何投訴牠？

推

小丑

從未見得議員性騷擾市民

不如麻包袋

當時人要挺身而出囉
咁大個位唔入

push

joey 唔一定係女人名
識得嘅joey大部份都係男人

公眾人物

痴撚線咁講嘢都得？？？？

你唔配做議員

點解囉個post 都會見到我條片....

send俾女權撚

執葉律師性騷擾

條友真係完全諗到咩就講

佢痴撚左線

減少手足落單！會遊行既都要做哩樣準備！防暴狗宜家會突襲！和理非都唔安全了！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

召喚女權人士

世界級人渣

召喚女權

joey 男人名黎喎，何妖係咪起埋人底知係女人然後性騷擾佢

【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！

真係冇腦

緊急：政府講大話 送終條例仍然未暫停

性侵

我要女權撚

joey一定係女ge?

Cls

???好撚嘔心

女權組織呢？
平機會呢？

香港人比容祖兒搞到以爲joey係女仔名

痴撚線咖

人嚟！大字報！

send埋俾emma waston睇

佢仲用女仔她

Click入去Profile睇啦，女人來

如果我自慰何妖就自首
我自100次又點話

report!!!!!!!

#metoo 呢

男女都係性騷擾啦

女仔妳

唔好曬時間帶風向去小丑身

算啦 依個爛仔講兩句就唔好同佢計較咁多 少少地麻包袋算啦

我點解會生左個不肖子！連女性都唔識尊重！或者我當初就應該去自慰，咁就唔會生左你個咁既人渣！

點解會有咁小學雞嘅立法會議員

屌, 一齊report 佢啦

亂到仆街 邊樣先係作準
點解好多同之前地點唔同嘅

男人就唔係性騷擾？

原po係邊呀
入去幫手喇

#metoo

痴撚線

推到事主入稟法庭

仲話係議員

Ed低到

律師定大狀話？

選佢出黎果班大媽好鐘意自慰？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

咁都係議員黎？！

收下把囗啦p牌仔

冇話唔係
係第一版係咁召喚女權撚先醒返

唔怪之得佢老母瞓都瞓得咁唔安樂，咁能反瞓啦

香港警察係恐怖分子
無差別攻擊市民,使用生化武器

警方係港共恐怖組織
勾結黑社會

跪求文宣組幫幫手

唔好再侮辱狗隻

去律師會投訴佢啦！

女權唔該發揮你地既力量！

星期日。五 罷買救港

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

呢樣真

痴線成咁

何狗

dklm 完全唔尊重女性 禽獸

左膠何式凝會唔會叫大家拍DIY片

黃大仙比人騎劫左,唔去

佢條仆街到底幾時死？垃圾人種
好似活係平行時空咁
同佢傾得埋或者支持佢嘅唔係戇鳩就係藍絲

lm

可以點？

投訴？同和記和定新治安投訴？

女權呢

JOEY就一定係女?

無文化真係無文化，衰過啲豬肉佬

一早冇
特別係圍村更加冇

推到何君堯仆街死

女權幾時出場

連吹雞殺人斬人都做得出

性騷擾小事啦

Link呢到 下面comment未刪

自慰都唔一定係女

叫佢自宮

搵人問下李慧琼 點睇何議員公然叫女網友自慰

何妖想睇射精

女權撚全面入場唔該，何妖冇道德唔係第一日，佢咁樣鳩嗡仲好叫自己做議員

不安

屌你老母你自插屎眼啦

推到上法庭

睇黎佢個fb係真係自己manage

乜撚野議員黎

減少手足落單！會遊行既都要入去睇！和理非都唔安全了！請進！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

就算係男人，佢都性騷擾啦!

佢都幾得閒

究竟佢點樣做到律師咖

條何妖個腦真係有問題

社會敗類

何妖議員性飢渴

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

女權！出黎啦

仆街

投訴佢！告佢！唔好手軟！

女權撚全面進場

性別歧視喎 要點罰？
何君堯自己答

律師?

推，女權撚屌爆佢唔該

告9佢

出黎啦，女權組織！！

任何人犯左事都可以原諒

幫佢推上律師紀律審裁組
律師可以性別歧視架咩
//
[和理優round] [技術文] 如何推鳩何妖上律師紀律審裁組

//

佢真係好撚肉酸啊 死左都嫌阻住

鄉黑佬wo做乜撚律師

pish

正一垃圾

建議搵個精神科醫生比何妖睇一睇
佢應該有少少問題 sorry 唔係少少 係好有問題

仲有佢身為律師 知法犯法
點解佢仲未比人褫奪律師資格

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

條link冇傳送門又要走返去fc
俾返原po條link大家

cls

推上新聞啦

推！ 有野講！ 又得罪女權

其實佢同劉馬車有乜撚分別

成日叫女權幫手，係強權面前咪一樣腳都震晒
巴士走光呢D先敢大大聲，廢撚到

以歷任立法局議員嚟講品格佢真係最差
墨水又唔夠
專業又成疑

如果真係有欽點，點解會揀佢

仲有fing 底褲 同埋累死七十義士

利申 只針對某一位

其實真係可以告佢性騷擾

#Me too佢啦 性罪犯

女權人士

點解唔得，你吹佢脹咩？

死何妖

嘩好核突 堂堂一位執葉大律師講埋d咁既野

公眾場合鼓吹人去殺人都冇事,你投訴佢有咩用？

痴線！咩而家可以隨便網上性騷擾、羞辱女性？？
作為嶺南大學校董居然咁唔檢點，可唔可以要求佢即刻辭職！？
點知佢會唔會響校園騷擾女學生架？

搞撚到佢剩係可以執屎啦
執佢老母葉

五大訴求 缺一不可
聽日大埔有遊行！

嗰期佢當紅
但而家變咗過街老鼠
可能唔同呢

告佢老母性騷擾啦

推到佢仆街

sor 唔記得佢老母連個墳都無

到嶺大+律師回合
我地睇下可唔可以助攻先

有冇original source

仲話律師喎

真係好撚on9

告佢性騷擾

佢係咪痴撚左線on9架

上面有幾個3毛想幫何妖轉移視線

你自含啦

條友真係shortshort地

律師添

黑底

律師？議員？香港成個體制都係垃圾
佢就黎親手殺人都無代價

女權

係 妳自慰啦！
請用返原文的字

去平機會告鳩佢

Pish

下一步 可以點做

推有用post

Dq

公然性騷擾？

send上鼠王芬同anne姐fb問法律意見
睇下算唔算性騷擾

告佢

佢班支持者呢？ 個個都自慰緊？

性罪犯

告到佢仆街呀唔該

中聯辦策劃元朗恐襲事件，唔可以比佢沉
大家入去大大力推
[整合] 葉虎門資料整合

請巴絲bookmark後定時推上頂

請各位善用不推文回覆

除左行動/資訊/戰術討論/文宣post外，一律用不推文回覆

謝謝各兄弟

呢隻顛狗

女權撚進場

推！

議員wor

心水清

仆街啦何妖

號召女權人士出黎回應

有恃無恐

屌

何妖真係賤到無朋友

痴撚線 DQ佢再入冊啦

召喚女權人士！！

曾蔭權9up
何妖叫女性自慰

擬定903中學生大罷課討論

其實點解佢好似講咩做咩都唔會有事
佢金身護體？

你出名囉

再send email去律師投訴佢

公然性騷擾
推到佢冇議員做

牛屎佬就係牛屎佬

這是正式註冊的律師嘛？

仲喺到未del?

議員喎

葛偽博士

律師公會投訴

條撚樣真係不撚知所謂

麻包袋

唔好俾佢del comment呀
唱到佢仆街

我真心覺得佢好型 因為佢夠膽講

對何妖不了

推上報

葛佩帆仲唔快啲出嚟開記者會掛banner譴責下佢？

Push

佢真係好乞人憎

告得
議員職位88

你條片高質
以及認同當中論點

下次選舉佢敢出黎選
記住幫佢推返比全世界知！！！

印出黎！幫佢助選

香港女權撚無作為，上次天水圍事件已經證明佢地係0作用，而且隨時係負資產

女權全面進場
#MeToo

嬲撚到我

幾時死何君妖

投訴去埋律師公會呀

爛仔

律師!? 議員!?
點解呢嚿垃圾都做可以喺度，竟然完全制裁唔到佢

有無機會捉條攔坦丢落大型垃圾桶

女權呢？

你理得佢大把支持者

連登一直屌女權係無錯
班女權撚一句都無出過聲

但
反而夢遊/文宣嘅絲打先係真正活出女權真諦

文宣組唔該

咁都頌可以完全無事頌係律師
白偉俊真係唔抵

文宣 唔該幫手

你唔配做我地嘅議員

點解冇人比錢買起何妖呢條撚樣

仲話係律師
咁公然性騷擾都得？

叫李慧琼自啦

Joey,快d去平機會啦，仲要報警

起碼港豬女人會醒覺

議員喎？

公然性騷擾 告佢啦

盡顯何君屌垃撚垃本色

女嚟，自己去佢profile睇
所以係構成性騷擾

雖然條仆街真係好撚賤，但今次真係笑撚左

我無嘢講

嶺南幾時可以踢走佢
佢呢啲人渣簡直整衰嶺南個名

連基本尊重都唔識，去死啦仆街。

人渣

有証有據

律師喎

巴打，之前有婦女組織天水圍警署外抗議，無知唔緊要，攻擊人哋嗰陣做吓research

好嘔心

咁都叫議員？

女權人仕全面進場

女權主義：經血洗扮工室

同Emma講
女權撚進場

何君堯
死不足惜

咁818呢？之前睇係由青衣出發？

佢下年仲有得做

就真係天理不容

先至得193k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

何君堯想睇ＪＯＥＹ射精？
ＪＯＥＹ男人名都得喎

先至得193k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

男都可以係性騷擾

何君堯想睇ｊｏｅｙ先生射精？

先至得193k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

條友真係痴撚線

唉～！
你應該同何妖講：「你自宮啦！」

去平機會投訴佢

召集香港既女權組織

仲好講天水圍單野?
何式凝一個仆街就送左幾十個義士比班狗

班女權呆曬
縮曬係佢老母個閪到

女權撚

女權connected

告鳩佢啦

議員性搔擾？

嘩屌 咁都得
推

煲大比班潔癖藍絲睇啦

真係痴左線

留意番 女權組織多數都建制

你自爆啦

咪派個何式凝累街坊囉

唔好意思
其實點解大家放棄左deadline?

個FB post係陳興旺

何君堯拒絕道歉

佢自宮啦

真係乜嘢人選乜嘢議員

我講緊何妖

港島東集會
日期：2019年8月11日(星期日)
時間：下午1時正
地點：維多利亞公園4至6號足球場

集會詳情有待通知

集會以和平理性方式進行，要求政府正面回應五大訴求，唯警方選擇以種種理由拒絕遊行申請，無疑令人有感政府嘗試打壓市民的遊行權利和自由，因此我們呼籲市民更加要站出來，繼續遍地開花，堅守五大訴求。

...

先至得194k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

樓上做咩貼隻肥豬

入嚟投票啊
Google Form:

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

先前討論：
8月內再一次大型遊行 - 遊行日期+死線日期討論

推。佢真係掉盡香港律師們的架。希望律師會正視。

咁你地連登仔 日日 屌人老母都拉得👍🏻

奶呀

係咪可以同律師公會同立法會要求褫奪佢資格?

咁樣既垃圾竟然係律師兼議員

之前李慧琼話遲啲要勸大粒墨自首，咁大粒墨識點應呢啲人啦

有冇推到何妖見到？

佢叫自首都係鬧

先至得194k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？ 你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

先至得194k香港人覺得黑社會何君堯冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？ 你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

先至得195k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？ 你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

卒之196k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？留佢喺大灣區好冇？

想有20萬人出聲？ 你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

卒之196k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？留佢喺大灣區好冇？

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

196k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？留佢喺大灣區好冇？

想有20萬人出聲？ 你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

唔可以算數 告鳩佢

197k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？留佢喺大灣區好冇？

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
你要幫手！

記得EMAIL CONFIRM

DQ!

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

197k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？留佢喺大灣區好冇？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

咪推啦on9
咁既人都好理

197k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？留佢喺大灣區好冇？

只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

197k香港人覺得何君妖冇得移民美國
留佢喺大灣區好冇？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

留佢喺大灣區好冇？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

198k香港人覺得何君妖冇得移民美國
留佢喺大灣區好冇？

只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

先至得198k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

告咗未

公然性騷擾
投訴佢啦

198k香港人覺得何君妖冇得移民美國
留佢喺大灣區好冇？

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM